netflix d 戲既字幕係咪由大陸字幕組包辦？

Battle: LA

好似係台灣

主要係台灣

大陸啲字幕都高汁過台灣字幕

佢哋翻譯咗咁多年 應該慣曬

台灣
字幕有錯嘅話我記得之前用網頁版係可以回報，但個功能真係得啖笑，倒數秒數又唔自己落timestamp
報完都唔知改唔改，改咗亦唔關我事

前文後理 要雜誌做乜春

magazines

一定係用機譯
我唔信人譯可以做到咁on9

台仔真係可以咁on9架

有時真係好難頂 netflix d 電影既中文字幕，又馬子又條子，聽聞話遲下會有廣東話字幕，究竟係咪真？

怕途中可以有雜誌解悶。

可能google translate 都唔定，utube 都喺咁 autogen

試諗諗 d 戰爭場面打到面紅耳赤時打時哎 magazines ，個中文字幕係出雜誌，諗起都好撚爆。

我冇晒雜誌啦 今次死啦

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

用雜誌上彈

最想要正正常常中英文雙語字幕

明明講wtsapp字幕出微信 西片一定睇英文字幕(雖然都唔係100%準), 亞洲片先睇中字

大部份台灣，部分香港啲翻譯公司搵freelancer 做。基本上每集都見到翻譯錯。

但其實netflix 已經比香港啲字幕翻譯公司俾得高價少少。

所以台灣佬啲英文水平都幾低下。

netflix啲字幕真係屌出聲
成日睇到啲字幕同對白唔對
懷疑個翻譯根本冇聽對白自己鳩譯

屌 講起就嬲
我睇Kingsman 佢直接譯做 金士曼

完全直接跟字面解釋唔理context

台灣做

真 想中英一齊睇

咁你都你自己bt用電腦/tv box 開app睇

雙語字幕應該都係香港人/大陸人多既request, 因為要學英文

台仔啲英文係咪真係咁柒

台灣譯名嘛

記得之前有巴打去in 翻譯唔請，屌你Netflix 咁多港人睇整下廣東話字幕得唔得？

早兩日睇it
Fucking losers = 該死的魯蛇

早排唔記得睇邊套戲真係有
有幾句廣東話口語出咗嚟

(呼吸聲)

台狗係掂就唔使賺咁但人工啦

建議直接睇英文字幕

netflix 翻譯質素太低，經常翻譯錯

好多都語不達意，唔知以為自已睇緊四五年前既大陸影視 apps。

槍林彈雨同我講要雜誌解悶，睇黎佢真係幾怕悶

我估講緊彈匣

明顯係
不過條友譯完無人校對

人人高質好多之前睇house of cards 大陸譯好十倍

熄字幕學英文算

搭單問, 如果用VPN睇其他地區既戲, 會唔會有中文字幕

睇Netflix 最緊要就係戒中文字幕

試過澳洲 冇中文字幕

呢d叫closed captions，比聽障人睇架，唔識你就摺埋啦

雜誌
熄字幕順便學吓英文好過
寧願一集睇多幾次

彈匣（英語：magazine）

請人門檻好低，啲字幕咪錯哂囉
香港好少opening，有都台仔優先
中文字幕諗起得啖笑

睇呢個post先知彈匣都係magazine
學到野

唔係台灣咩

譯做欺詐師都算啦 屌 假人

其實係咪用google translate

假人

不嬲google translate質素

Oh my god 都有譯
但我唔記得果三個字係咩

如果我好鐘意睇戲又唔會犯上圖d低級錯誤 我可唔可以應徵做翻譯

台灣架，之前仲試過講台語

Me too

打仗睇雜誌

學到野 thx

1

台仔啲英文

Blocked

屌你香港地區用番香港翻譯唔撚得嘅

Apple+翻譯如何

無釋做王的男人咪算囉

用左就係港獨

咁用香港人翻譯書面語，港台中都啱用
明明三地英文水平最高就係香港都唔用

前幾日睇完都留意到

記得睇過個post話點解台仔翻譯會咁撚廢
係因為d翻譯公司根本唔夠人手，會外判曬出去再判上判
跟住得文本冇情景資料，同埋呢d咁低級既錯誤肯定間公司收完貨冇校對過

睇佢本身有無，九成無

打cs/射擊game都聽過啦
清蒸magazine

歐買尬

捷克斯洛伐克

日本警察翻譯咗叫「公安」

譯過中國做支那 掂呀

中字真係做得好差好HEA

English sub only

有無得報做字幕架,D日本片都唔係用日文原文翻譯嘅,用英文字幕再轉中文嘅

我覺得其實係因為做條友冇睇上文下理
冇睇套野噏乜就譯
好似我入呢個po之前都唔知戰爭嘅術語
冇research譯左就出事

假人都譯到不如譯做假狗啦
唉屌你老母係街笑到喊

華語地區個市場係咪細到無錢請人做QC

用chrome 可以裝個extension 雙語一齊睇

打針最準 最快 唔係護士 係道友

最尾六分鐘啦，人哋打生打死，打完都係想睇下書遮，又唔撚得

最近睇big bang theory都間唔時見到有一兩粒殘體做乜撚

其實大陸字幕組翻譯字幕，睇慣日韓劇嘅人係分得出字幕係大陸定係台灣

大陸啲字幕為簡而簡，簡到用一兩隻字形容一種行為都得又小部份匪語連台灣人都未必明，又慢慢將口語譯埋落去，但睇台灣字幕就完全不同。你睇要翻譯嘅電影電視劇就會睇得出來自邊度譯嘅字幕

⋯

睇過一集個角色講Austria字幕寫澳洲

要睇下係邊啲，日本真係有公安警察，小栗旬有套劇就係用公安做主題

應該係haters做翻譯

我估佢地淨係拎文字稿譯
google translate完執一執就出街

知道係台灣後
樓主無撚得屌？

我都想in 頂唔順啲垃圾字幕 啲意思又唔一樣 港產片都好多1999

台灣

多數都係用電腦譯左大部分再人手改，字幕條友係未必睇哂成套戲

有啲港產片慣咗睇字幕 而家都唔睇 費事眼冤

同埋唔知係咪有審查
之前睇Ironman
原句好似係話 將啲武器賣去伊拉克北韓中國
但中文字幕係冇咗中國

就算英文字幕佢都會漏咁啲字

冇
有日諗住睇日本個個
連英文都冇

日本netflix 成日淨得日文字幕

有，繁簡都有

台仔翻譯係咁上下啦 睇佢譯嗰啲game先慘
分分鐘仲衰撚過支那

＋２

應該係人
之前睇breaking bad套戲
universe譯撚左做大學

Apex Legends, Bangalore學到嘢

睇英文字幕學下英文好過啦

屌佢老母臭西，卡通片無哂廣東話，連史力加都無，睇黎做乜撚
屌你老母就黎組隊屌臭Netflix

NETFLIX係呀我屌你老母再無廣東話我就轉堂口

HE rounds = High explosive rounds
即係高爆彈，雖然佢完全skip左無譯

投訴 意見 反映

AP(Armor-piercing shell) 穿甲彈

成日都想回報
但得網頁版先有 on99

(緊張音樂）